---	
title: Pearawatn Tower Triangle Benor FM di Studio Benor FM desa Bukit Suban Kec. Air Hitam Kab. Sarolangun
date: 2012-09-14
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-September_14_2012_Benor_FM_Pengecatan_Tower_Triangle.jpg](/uploads/2200px-September_14_2012_Benor_FM_Pengecatan_Tower_Triangle.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-September_14_2012_Benor_FM_Pengecatan_Tower_Triangle.-2.jpg](/uploads/2200px-September_14_2012_Benor_FM_Pengecatan_Tower_Triangle.-2.jpg){: .img-responsive .center-block }		

**Tujuan** :	Pearawatn Tower Triangle Benor FM di Studio Benor FM desa Bukit Suban Kec. Air Hitam Kab. Sarolangun
	
**Lokasi** :	Studio Benor FM
	
**Alamat** : 	Kantor Lapangan KKI WARSI Jl. Bendungan Atas RW 03 Desa Bukit Suban Kec. Air Hitam

**Jam** :	08.00 - 16.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Andi Agustanis
*	1 orang Teknisi

**Ringkasan** :	
*	Pengecatan ulang pasca Perbaikan tower
*	Terjaganya Tower dari korosi setelah pengelasan
*	Terjalin komunikasi yang baik dengan KPID Prov. Jambi
